我想講呢, 係連登一條友就可以帶到風向

明就明, 唔明就算